藍沙嗲牛肉group：走極都有3.8萬人

事實係黃嘅根本唔會入/一早quit咗

一齊推爆黃色沙牛group

仲用fb

香港有700萬人

push

因為好耐冇on 過 facebook 多謝提醒 依家走

7000000-38000
=6962000

推grp先用

無入過
無得quit group

wfc

可能我無知，從來都唔知有呢個gp